[煙剷]有無人食萬事發同萬寶路以外嘅煙？

一街人都食緊藍莓8
睇下有無人食開第二啲牌子
聽過藍林寶堅尼 波子汽水味
會唔會好撚難食？

利申：食緊black devil the great ice 貪佢煙味唔係太重

藍駱駝，不過轉咗廠整之後，無咗個種原本好撚正嘅煙味

連登煙剷死撚晒？

仲食緊黑萬同萬事發提子5真係好撚正

好似聽過呢隻 有咩咁特別呢隻 未食過

seven stars

藍莓正定提子正

黃駱駝家陣都係一樣怪

呢隻都好多人食

未食過藍莓

captain black

無人食black devil?

我都係巴打你講先知有提子味

雪茄

七仔有？

Dunhill

食卡碧

痕仔？

呢隻貴唔貴

負評又唔講野正垃圾

隊草

420

最緊要做有品煙民 唔好做火車頭

無人食煙

提子味
可唔可以影黎睇下

主力食藍梅5 前排無貨買左佢隻雙爆唔撚掂

係咪紫色圓圓上面多粒星？

啲人話藍莓5最好食

david off

捲煙撚

係咪好撚濃

煙草幾錢？ 係咪好多味揀

賣到無貨

一齊分享

日本隻Dry5
雖然都係萬寶路，但係隻檸檬味真係好正

黑甩

係呀，佢果種醇比起醇萬直頭係苦同乾喉
不過食耐左果種煙味正過醇萬

Lucky? 好似唔多好食

香港都有得買？

朱古力煙，波子汽水煙間唔中一枝就ok，太甜，樓主鐘意食哩種煙可能自己捲煙啱你多d 橙peel都可以試下

利申:食開中醇

經過歷練

自己捲係咪無咁重煙味 橙peel係自己捲定？

seven star

七星係咩味

金davidoff

又係濃煙

負評又唔出句聲 我又無臭親你

金davidoff 好正

萬寶路啲煙愈黎愈難食

試下david off新個隻爆珠薄荷煙
有d似黑冰但無萬寶路個種膠味

一開始純萬
之後david doff
之後黑冰
之後寒冰
而家藍莓5 食乜都無咩分別，我唔啪粒珠
除非有唔介意煙味但唔食煙frd 係到我先啪珠

同普通煙有咩分別

初頭唔慣，食耐左無分別

點解唔簡8

似vape

幾耐壽命

是旦啦 煙鏟死全家

大家咁話

你死先

萬樂珠

我都係iqos. 不過百樂門煙膽

差唔多咩煙都食...
D frd 成日都話每次見我都唔同煙

btw...而家食緊綠luck, 之前個包係藍威

caster5

Black devil the great 好撚難食
利申 : 食緊原味

我都成日試唔同煙 不過7成時間食同一款

Sky blue

紫色 車特菲8 食緊呢隻 車特菲 個中文名好怪

想問下巴打啲煙彈係邊買到？黎緊有朋友去日本 諗住搵佢幫手買

綠幸運

鑽石 荷花

煙彈我係淘寶買

幾時轉?

唔食煙死全家

Cigar mojito

超純萬>純簿>綠甩>粗卡>純萬>中純>白健>藍梅
前後十年
而家vape左幾個月 但有時仲係好想食煙

IQOS

金大衛 黑魔

想搵日本水果煙

香港邊到有得買

中南海

大佬你個標題好難搵到好多人

黑威同中華

winston 中南海 中南海薄荷 captain black

支持

Rothmans blue

紅頭濃煙都會食

雖然都係萬寶路 好似係

屌你老母 死煙剷

邊隻煙唔大煙味

七仔有冇提子5賣？

實有

仁人 有
circle k好似都有

circle k有隻 林寶堅尼藍 都好正 幾好屌

邊隻淡味啲

ok 有
紅色同啡色 73蚊包
比一般煙食耐啲 好好味

識貨喎巴打

另討論下 巴打食雪卡煙會唔會吸入肺？ 定好似食雪卡咁 留係口度？

健牌一大堆

食ice 呢d 都係mk 仔

想嘆果陣會食 濾咀甜甜地 紅色似桂花味
劈酒就食大陸8蚊包既大南海

籃莓5
想轉有無巴打推介

我就吸 你睇下邊樣好啲就做邊樣 食煙為輕鬆姐

日本有隻紅色 唔知點叫佢
紅莓5？

二手煙
三手煙

沙龍

補番張靚圖
食開
captain black
just black
林寶堅尼藍
各巴打可以try try

藍dun 醇煙 好滑口 不過62蚊一包

有無巴絲知道冰沙龍係咪停左產 定轉左萬事發包裝？

食Rollie

just black咩味 想試下

btw 試過七仔隻阿里山 其實幾好食 煙咀又靚 但10號女朋友唔俾食

之前食黑萬醇薄荷萬，而家轉食綠luck

陣煙味香喎

同藍莓差唔多，2揀1我揀呢隻

係佢

咩味？香港有？

喱隻上次食左兩包 好好食

其實captain black同just black係咩味？

黑威豪

我有食開

大衛杜夫😎

香港邊到有得買

幾時轉？食左10幾年都唔知

我又係喎 上次去日本食完一包要食多包

煙斗得唔得

麻麻地 藍莓味濃過喱隻

純薄萬>中醇>風薄/健牌M8

呢度有

玩左幾個月， 今日買左包samuel gawith chocolate flake

碼過好似無朱古力味噤 唔知係咪因爲我用左成個星期都無洗斗

知啊知邊到有紅色個隻買 貪過癮想試下

Sorly bro

爆珠？

洗唔洗咁多負皮

唔係蘋果味咩 好想買多幾包

綠luck>黑luck

月中過日本要大手入貨

我都想知
而家住緊美國 好多大陸佬都入呢隻賣

藍莓5 is the best 試過林寶但冇乜煙味

早幾日去日本食過, 我覺得藍莓好食D

紅威豪

雙珠紫LUCKY

Davidoff 薄荷爆珠

黑冰

係咪哈蜜瓜味？

係 好撚正 仲要食勁耐

真心一問巴打們試過帶幾多條過關

香港邊到有大衛杜夫嘅薄荷煙

利申 食開雪茄

係美國食緊緊黑駱駝薄荷

依家7仔都有

都係雪茄煙類

歐洲版好食好多

有隻叫時運高唔錯

馬名

認真架
士多有
50定52

係東京番香港試過帶兩條 仲要hand carry好彩冇拍中我

唔大煙味就岩我了

大衞杜夫先係王道

agger

之前食綠davidoff，依家買唔返
轉食 Camel blue

邊到有林寶堅尼賣 搵左好多間都無

定叫藍林寶堅

我都係去東京果時登機前買兩條 等過關時已經係喼到

分享一下係老撾買嘅煙 全部係$7HKD 好撚平
左邊係純煙
中間係薄荷煙
右未開 未知
仲有另一款薄荷 朋友買咗 但冇中間個個咁薄

個人覺得中間個個好正 $7咋！！！
去老撾/泰國越南嘅朋友 可以吊吊佢

circle k有

捲煙計唔計？